覺唔覺韓國人發明罐頭蟹膏呢種食物好屈機

一日一罐係基本

國

樓豬食多啲

Ok

食咁多因住流屎水

韓國真係一個好屈機嘅國家

唔講 營養唔講防腐劑，一日一罐好味咩？覺得一日一細份先品嘗到真味

尾機

42萬勞力士係咪假野?

美食之國-大韓民國

仲有醬油蟹

好能屈機 講食蟹 香港人真係唔及韓國人

有了罐頭蟹膏之後不再反韓了

佢唔食都流

韓國>日本

食蟲

你有反過？

有
反部長鍋

why

仲有生牛肉

太貴